（一個打十個）serco定mydress？

serco同mydress都係香港人開嘅網店
既然serco係香港冇得比
佢同mydress堆日韓台有得比啦掛
代表 台：
韓：
日：

同樣韓：

Serco>>>>>>>>>

好多喎
唔信有個比唔上Serco

全部倒模樣 無啲特色氣質
我係女仔都認為serco 呢啲樣真係可遇不可求
又靚又有氣質 係望一眼就會記得既樣
你呢個page啲女真係好俗

真係咩？
全部日韓台嘅女model都好俗？
總有一兩個靚掛